有冇人想全世界死多啲人

反正全球人口都太多，死啲自私冇腦嘅人，等個世界更美好。
淨返少啲人競爭都少啲

想，尤其香港

死著你屋企人朋友就唔會咁講

中左支那計

你當地球係一間餐廳， 食放題， 原本就講好到人人食60分鐘， 唔知做乜就個個食夠120分鐘。 仲要出邊係咁放人入來搭枱， 會點？

個大自然都係搵個方法清咁D人啫

班回流留學生翻黎唔係問題，問題係要用公德心，屌你仲周圍走播毒

死多啲非洲同埋印度人就好

非洲人:地球污染, 智商低, 繁殖率超強, 低等人種
印度人:仲囂張個支那人, 大部分人智商低, 成日喺屙屎, 繁殖率高, 繼續吹自己係superpower 2020 on9

90%讀得國際學校都係一啲spoiled仔, 有錢冇腦冇道德, 冇文化。 鬼佬叫呢啲叫做social degenerates。

基本上同啲支那人喺外國舉中國旗揸法拉利一模一樣。